2020 地政主任討論區

召想一齊考到益友入谷

Tg:

Push

利申好想入

要唔要考公務員試

又幾多萬人報？

要車牌應該少好多？

西工？係咪預無得升做一世

同圍頭佬打交道

上邊好少位，預無得升

各職級編制
高級首席地政主任 (SPLE) - 1
首席地政主任 (PLE) - 7
總地政主任 (CLE) - 31
高級地政主任 (SLE) - 111
地政主任 (LE) - 317

應該同差佬一樣同黑社會打交道
不過點都好做過差佬既

應該係la

可能有差佬會過檔

好位黎

P牌得唔得

唔出奇

何解

車牌大把人有啦

中型牌（18）喎
有幾多人有？

留名

佢寫私家車咋bor

未來出面會去返沙士咁差
拿拿林入政府穩陣

想請教下 要有咩工作經驗 或背景先會請

你去考考牌官？定去考司機？

證明地政總署仲有人返緊工
不過我無車牌

留名
冇車牌係咪一定冇機

入職要求都唔達標 你話呢

英文唔好 希望轉到部門

升Senior一般要幾耐？
5年？

1:3唔算少位la

入黎unun腳就算啦
仲諗住升
無做返十零廿年唔使諗

真？

如果1:3睇落5-10年升到

20年

西工 西文化 西同事 西老細

大部分都係無料既人係咁上下

以前請咁多popo
點會唔西

你殺撚哂嗰一百幾廿人咪有得升囉

嗰一百幾廿人都係四十幾歲
仲有廿年先退休
你點升呀

佢地八九萬月薪
你唔會覺得佢地會自然流失呱

要文筆好
考筆試用英文作文

之後interview
你有執法經驗就好大機會請你

有興趣 但有冇人可以解釋下份工做啲咩？

冇工作經驗係咪收得皮？

收8成

係咪2a3o位嚟

聽講係最西既2a3o

問過LO未

5-8年升Senior
又擾敵

LO真心大伏

tg group